港交所成年牛市都可以妹得果少少.

我唔求多,

唔將你同700平安瑞聲比.

年尾你肯270都當你贏.

明明有業績,每股盈利4蚊.

點解可以妹咁耐

因為孽績同股價冇必然關係